---
author: Bénédicte Lambert
description: Un gâteau simple, sain et rapide à réaliser
image_url: https://gitlab.com/keronos/infusion/-/raw/master/recettes/media/gateau-fromage-blanc.jpg
title: Recette du gâteau
licence: CC-by-sa
categories: dessert
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 8 personnes
temps-cuisson: 50 min
temps-preparation: 5 min
layout: recette
---

# Gateau simple

## Ingrédients

- 200g pot de fromage blanc
- 75g pot de sucre
- 350g pot de miel
- 300g pots de farine
- 3 oeufs
- 12 cl pot d'huile
- 1 sachet de levure
- 1 sachet de sucre vanillé
- 1 pincée de sel

## cuisson

- 50 min à 180°
